求相認 多謝你地鐵幫我罵個大陸呀伯

岩岩收工答地鐵時
金鐘往尖沙咀途中
個大陸呀伯坐係我隔離
佢用隻手按自己膝頭
佢隻手掂到我膝頭

有位正義的男仔（白色Tee,灰色褲）
幫我出聲
同呀個伯講 叫佢隻手唔好咁樣摸

我還未聲得切說謝謝🙏
你已經係尖沙咀站落車了

自己都唔幫自己
有撚用咩
下次又會點？

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化